Terminal 砌機卷

買機箱抽獎送既
係Terminal hk online shop砌機
網上比錢時 入code 減免砌機費
價值80 現賣 $50
3月31號到期

telegram swaggerrrrs

好有用

黃豆咁大粒

我都有 送比大家 有冇人要

啲咁既POST就唔好出黎獻世啦

好正呀！我用50蚊買入，再用原價80蚊賣返出去，一張劵賺30蚊，諗起都發發啦！一個唔覺意仲會做埋國家主席添！

多撚謝

我都有張，免費送

我都有 免費送

騎已劫

開句聲問discount都多你幾倍啦

Terminal hk有得r discount?

樓上幾位真係送個code?我遲啲諗住係T店砌機 可唔可以送個俾我?
Telegram:leo012

幾十蚊都乞

十張就8舊

識砌機有幾多個八十蚊

做黨主席

係咪包郵啊？

到底係券定卷

屌你 真係好on9